一個男朋友如果係咁，代表乜？

1.唔會主動搵女朋友，要女朋友主動搵佢
2.唔會主動約女朋友，要女朋友主動約佢
3.唔會話掛住女朋友，只有女朋友話掛住佢
4.唔會送女朋友返屋企，連女朋友住果區都未踏足過
5.唔會計劃同女朋友一齊去邊到拍拖
6.唔會想同女朋友一齊去旅行
7.唔會同女朋友傾電話 Voice message
8.唔想女朋友比第二個溝，會呷醋
9.女朋友如果話分手，佢會表現出好痛心好難受，好唔捨得
10.男朋友會話自己性格係咁，話心裡面其實係好愛女朋友

想要自己嘅空間

女朋友係自己嘅 唔可以冇咗 但係唔珍惜 或者冇了解/套用女方想嘅一套嚟對佢

係咪毒撚性格咋？
Btw佢當你係咩 樓主應該心知肚明
如果唔係唔會先踩後讚

可能將愛情重要性擺係最尾

自私 最愛自己

都無得改變一個人架啦，三歲定八十，自問無能力

係毒撚性格，可能佢響往柏拉圖式戀愛

想問#9 — 咁佢有冇挽留先？
同埋有冇話應承會改？

要睇下你同佢一齊咗幾耐
佢幾大 拍拖多唔多
我男朋友都為我改變咗 慶幸自己當時冇走到 但我唔會逼其他人同我一樣死留 因為呢個過程好辛苦 無底深淵

感情問題一律建議分手

真係愛 定就手咋？
乜都唔駛滿足對方 又有人主動關心

On9 過來人話你聽 最終原因係佢唔夠愛你 唔值得佢改變自己 所以只會諗自己

絲打 你覺得自己chur 唔chur?

唔敢講 佢係咪 唔愛你
但 一定唔係放個女仔係第一

Sp

會大家冷戰幾日，跟住再message 我 打句「我愛你，唔捨得你離開」

真男人

大我10幾年佢拍過3-4次

佢愛你
但係更愛自己
如果你做足曬以上嘅行為
你值得擁有一個更好

咁你當初係點一齊？
佢嗰時同而家有無唔同？

唔chur，絕對唔係港女

互相一見鐘情，我開聲話一齊先

咩性格嘅人都有，佢其實都好乖好孝順佢屋企人，我唔忍心怪佢

咁樣唔會冇安全感咩

食之無味 棄之可惜

呢啲人可以講聲拜拜先
愛情係雙向的

佢100%唔會flirt其他女/偷食，好肯定咁講

話唔定一切都係你一廂情願

我覺得佢就算同邊個拍拖，都會係用咁樣既性格

咁撚樣都有女朋友
除左天冇眼還可以說什麼

鍾意自己多過鍾意你咁解
你唔攰既話咪繼續落去囉

真心覺得佢咁既性格，唔洗三日就已經比人飛/比人帽

佢真係愛你既會為你慢慢改 俾啲時間佢囉

攰呀，但真係中意佢，因為佢擔屎唔偷食嘅人黎

你想要嘅嘢佢俾唔到你 佢更愛佢自己
如果你接受到一世都係咁嘅，可以繼續
但唔洗諗住可以改變到佢

我覺得我唔要佢，就無人會要佢，愛佢之餘又好同情佢，唔想佢一世單身/唔夠三日就比人飛

咁不如你同情下自己先 係咪真係要忍一世

每個人有自己愛人嘅方式
冇話代表乜 其他人代表唔到佢講嘢
亦冇人揣測到佢內心
諗咁多係庸人自擾
一句到尾 你信唔信佢 你接唔接受到佢愛嘅方式
就係咁簡單

覺得佢呢個性格係修正唔到嘅缺陷嚟，正如一出世無手嘅人，點改變都唔會好似正常人有手咁

我自身出生條件唔好，無能力識一個好優秀嘅人呀

分手啦

覺得佢好慘啊

你係同情佢定愛佢

有女都唔識珍惜可以點
我連女都無啊 我咪仲慘

同情佔大部分

首先 點解你要為正常落定義
冇標準拍拖方法 最緊要大家舒服
但你咁講嘅潛台詞已經係覺得佢唔正常
放過佢 分手啦 你都唔係包容佢 只係忍緊佢
忍唔到一世 忍到都唔好辛苦自己

真係99個女人都唔會中意呢類人，偏偏我就中意佢，命中註定

咁就唔好浪費人哋寶貴青春

你同情佢多過愛佢
但係你又care佢唔緊張你
咁即係你其實都想佢愛你啦
但佢睇嚟又唔係好愛你 你都唔係
咁一係你就疊埋心水同自己講唔好介意呢樣野
一係就放手

Sor 1999

其實單純嘅佔有慾，可能內心寂寞想搵人陪，但又死口唔認，話自己一個人都有好多嘢可以做，但其實到底就係寂寞作怪。

分手

有啲會諗，佢起碼唔會打我罵我，唔會吸毒賭錢食煙飲酒，職業又唔係PoPo，又唔係藍絲，又唔會周圍flirt女，絕對唔係真係十惡不赦嘅人嚟

唔識拍啫 唔代表唔愛

分手啦 又唔關心你又唔搵你咁 淨係想你同佢一齊 當你咩？

佢覺得好舒服，佢覺得呢種拍拖方式無問題，佢仲話一直都好愛我，由第一日識我開始

我覺得唔識拍呢個問題，係死症嚟，我只可以選擇接受或者離開

咁你同佢一樣只不過係寂寞想搵個人陪姐
只要你認清到呢一點就得啦
咁咪唔好奢求愛情囉
兩個人喺埋一齊嘅方式千千萬萬種
冇話邊種先啱嘅
只要一種你地兩個覺得舒服咪得囉
退一萬步講就算真係冇愛情你兩個都相依相伴都OK 㗎

但係你會提出呢個問題即係代表其實你唔係想咁樣啦
你係真係想搵個會愛你嘅人你又愛嘅人
但係怕自己搵唔到
所以而家有個冇乜特別大缺點嘅人你咪當騎牛搵馬咁

雖然我用騎牛搵馬呢個字對於你來講可能會有啲負面
你可能會覺得唔開心
但你真係要認清左你自己想要啲乜嘢
起碼你對自己要誠實
如果你到最後真係想搵一個你愛佢又愛你嘅人
咁你就放手
去搵嗰個Mr. Right 啦
何必好似而家咁 吊住喺度但係又不甘於現狀

佢成日驚有第個溝我/搶走我，佢話佢都會擔心

分手啦屌
真係愛既點會唔撚搵

你冇講錯 佢能力不足係佢抵死
但如果你唔想咁快放棄咪試下教佢囉
如果攰咪走

上邊冇特別講你男朋友
係因為其實唔需要我哋講根本你自己知道你男朋友嘅情況
只係睇你想點做啫

咁啱嘅 我嘅情況同你好似
唔係唔鍾意我 但係唔夠鍾意我
唔係唔鍾意同我一齊 但係自己一個都好開心（甚至仲開心）我開始覺得有啲攰

明顯好撚靚仔啦

1.勿ff人地唔會出軌，個個po事主都係咁up
2.你食之無味 棄之可惜

講到尾都係自私
唔係將你放第一

我男朋友同樓主所描述一樣
啱啱分左手...

但唔主動約你搵你 唔係計較佢有無搵你 係佢根本唔夠愛你 愛你唔會咁 你都唔會覺得幸福 因為你好難感受到佢對你既愛 佢驚人擔走你 但唔做啲野令你留低 佢淨係愛自己 好自私

可能對你先係咁

係被分手

算吧啦，樓主都係會繼續浪費時間，佢狠心咩？晒氣

呢個真